有無人食開車特菲爆珠？

無啊 會陽痿

萬寶路雙爆唔錯 而家食返藍莓8覺得好難食

唔明點解有人鍾意食呢隻,又唔係平好多...對比萬事發爆珠, 呢隻真係...

好食喎

轉過嚟車特菲啦

未食過 好食？
我bh都覺得苦

好食 好有口感

心廿戒啦